而家嘅沙拿又廢又獨食 應該搵邊條水魚接貨?

之前仲吹到話咩埃及美斯 咩世一沙拿 笑能死

賣去卡迪夫城

都未好返

1-2冇波入又踩

個時仲死拗世足應該沙拿拎

免費過曼聯 收40萬周薪好了

on9 可以俾既波唔撚俾 關傷咩撚野事

拗埋fifa能力值

最衰都係拉莫斯

做決定嗰刻已經俾痛楚影響咗啦

講水魚緊係要揾我地暴聯啦

做乜鳩

贏得一粒都要獨食唔交波 仲唔換走佢 抵撚死

樓主咩事

又有股神秘力量抬價